下次選舉我會投白票

下次選舉我會投白票
我身邊朋友都投白票
好多人都會投白票

我全家都一致唔投

多謝去投票,推高投票率

投白票即係你自己唔蓋印比人蓋
會唔會ON9咗啲
食投一定唔會投白票

二樣野黎咼ching

多謝唔去投票，推高得票率

得票率 計埋白票架咩？

我投都唔會投
晒時間，幫佢地做show

借問聲
我同啲藍屎朋友又鍾意土共又鍾意紫荊黨
可唔可以一張票投曬全部候選人

世界大同
人人有一票

蓋曬咁多個

想問候選人都只會支持政府既時候我投黎做乜

梗係唔投，幫佢個假選舉增加認受性，邊有咁𠹌戇狗呀

唔G...好睇果個政府點計，有某地方投票廢票超過6成會代表該選舉無效

如果有選擇性困難點算
如果個個都咁好
如果唔少人有選擇性困難又點算？

美帝都搞成咁
香港點票會公平咩

就算直選得返20 席影響唔到大局
港共都唔會俾20 席全部黃營勝出呢個結果出現

仲選乜嘢，直接委派咪算囉，嘥錢嘥時間